有冇手足可以幫手back up 無記e 條片?

小花番工就會冇左,e條片重要